有冇人公司冇提早喺過年前出糧？

睇黎過年嗰幾日都要攬住罐家庭什餅過活